{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040681",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "장수젊은한우영농조합법인"
    },
    "text": "韓牛を購入したい方は若い韓牛直売所を訪問してみてください。若い韓牛直販場は、韓国牛を食事費なしに販売しています。ここは韓牛炭火焼き専門店で運営されています。営業時間は毎日11:30から21:00までです。若い韓牛直販場では、多様な韓牛料理が用意されています。韓牛キノコ焼き肉寄せ鍋は15,000ウォンで、ユッケは、24,000ウォン、韓牛カルビタンは15,000ウォン、ハンウヌンがカルビタンは19,000ウォン、ピビム冷麺と水冷麺はそれぞれ9,000ウォン、韓牛タコカルビタンは19,000ウォン、韓国牛のユッケビビンバは11,000ウォンそして韓牛ユッケジャンは9,000ウォンです。韓国牛料理を楽しみたいのなら、若い韓牛直販場を探してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "若い韓牛直販場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場の営業時間は毎日11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場ではどのような韓牛料理が提供されていますか？",
            "answer": "若い韓牛直販場では、韓牛キノコ焼き肉寄せ鍋、ユッケ、韓牛カルビタン、ハンウヌンがカルビタン、ピビム冷麺と水冷麺、韓牛タコカルビタン、韓国牛のユッケビビンバ、韓牛ユッケジャンなどの多様な韓牛料理が用意されています。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での韓牛キノコ焼き肉寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での韓牛キノコ焼き肉寄せ鍋の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場でのユッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場でのユッケの価格は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での韓牛カルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での韓牛カルビタンの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場でのハンウヌンがカルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場でのハンウヌンがカルビタンの価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場でのピビム冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場でのピビム冷麺の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での水冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での水冷麺の価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での韓牛タコカルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での韓牛タコカルビタンの価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での韓国牛のユッケビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での韓国牛のユッケビビンバの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "若い韓牛直販場での韓牛ユッケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "若い韓牛直販場での韓牛ユッケジャンの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛直販場を探すためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "韓牛直販場を探すためには、若い韓牛直販場を訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 575
    }
}